有冇人覺得2020年好似成年都無咩野做過咁就黎完？

Plan左去旅遊取消晒。諗住轉工又變成失業。日日係屋企打機睇片上連燈，好似成年都無野做過，想落去操體能，做gym又停晒。諗住正正經經溝女，又話唔安全唔出黎，叫雞又驚中武肺，真係唔知做過咩咁就過一年

係咁架啦

毒撚冇感覺,同平時一樣

最慘係負面消息一年黎冇停過

發覺原來無得去旅遊係幾咁寂寞既一件事，無左期待長假既感覺

但2020年世界變得越來越有戰火味

南海

失業成年你下次搵工點HR就會問你點解冇搵工.

柒下柒下冇左七個月

睇多左書

唔係呀，日日睇美國撚狗，好充實喎

時間係過得幾快
不過自己進步咗好多

樓主以為自己係拓海
加速左好多喎

好似仲停咗喺一年前書展咁

無乜野做嘅話可以試下發掘新技能，而家有好多世界各大院校開嘅online course 比人學野，驚三分鐘熱度半途而廢嘅可以選擇課金。

又或者試下靜心諗下自己有咩想做或者有咩理想，趁而家有大量得閒時間睇下可以點達成呢啲理想

無咩大志